直播: 財政預算案 2018

Live:

屌

正 又派

阿茂整餅

預算案又未必照跟住做 之前曾俊華咪又俾人屌到反轉先死死地氣派錢

又話經濟發長緩慢

垃圾波把聲好難聽

有咩Jetso

轉入直路未？屌你老母

屌你老母講乜撚野，派錢啦

公務員調整人工未

睇黎又要派綜援雙糧

支那人：你班友乖乖地交稅養我地啦

全民派錢我即刻跳樓

學生資助2k
老綜、生果金雙糧
父母免稅額加
退稅上限三萬

完

讀幾撚耐呀

你即刻跳樓我即刻跟你跳海

快啦屌

玩咁大

入正題未?

咪係囉 屌

屌你老母，講到尾就係要緊跟大陸

講大灣區
強制捉晒啲唔做野既廢青去大灣區做咕哩

實唔使跳

屌你老尾

一路鳩Up個市一路跌

恆指跌到仆街了
快公佈派錢救市

綜援雙糧就9成9咖喇，睇佢夠唔夠膽出夠3糧啫

利申：我返工都未有雙糧呀屌佢老味

唔派錢真係聽嘅價值都冇

10分鐘支那政策

後面羅致光個樣

一帶一路 一帶一路 一帶一路 一帶一路

屌，又吹奏一帶一路

一帶一路已經收皮啦，仲喺度講

大灣區支那政策

馬爾代夫無錢還債要比中共吞呀
現代殖民呀，仲一戴一露

越講越跌

大灣區有乜撚野龍頭創科企業呀你老尾

學大陸=香港仆街

跌完未

on99 政府新聞處個網又話有直播， 竟然error , on99

點解係咁用制約呢個詞

想做中國矽谷
中國開城就有你份

要配合國家發展食大茶飯

直插無水花

痴撚線勁到

一帶一路，大灣區，一帶一路，大灣區😴😴😴

之前吹前海今年就吹大灣區

支那野留返最後先講啦

搵水魚上去開荒

就快跌夠500

屌你老母戇鳩波把聲聽到我眼訓

你有二千蚊

人才咪姐係大陸

屌你老母，素質，優化你老尾啦

垃圾

屌你老母

外勞
又賣港

求大同就派錢啦屌

屌你老尾咩素質呀

好un耳聽到

派錢啦
市民有消費就係有貢獻
點解要漠視佢地

賣港預算案

話時話前海收左皮未

係囉
好心新移民去大灣區團聚啦

有錢我寧願移民，做咩要返去呢啲地方

直接取消綜援啦
開個綜援版庇護工場
拎親綜緩既都要入去返工
人工同綜援額睇齊
咁咪可以鼓勵就業 增加gdp

好似大陸講社評d阿叔聲,諗諗下原來係陳茂波

有冇人可以整合下講左咩 番緊學睇唔到

讚完自己政府識搵錢但唔撚派錢

講完廢話未

條友中學專題研習應該係唔合格嗰堆

又係啲垃圾廢老 蝻蝗雙糧囉屌你老母
香港基層做撚到仆街 啲蝗就大陸收撚住租奶鳩埋啲綜援

下年吹 大粵區
再下年吹 大華南區
再再下年吹 大中華區
再再再下年吹 大亞洲區

留返D創作空間比下位

有見地

中學生讀書咁款

橫琴前海大灣區
吹到天花龍鳳 呢啲乜乜中心去撚左邊？

證明連登真係多小朋友
呢d即討post都得三頁

重點：支那好好，啲錢要拎去大陸投資

北韓都周圍起緊野架，發展得好撚快呀

成份野就係中國共產黨好野!!經濟龍頭，世界焦點

up咁耐個市跌足咁耐

屌你老尾

幾時唔撚派啊 一陣又老綜雙量 蝻蝗啲雙非學童每人派2000 先谷撚氣

跌左470

冇撚左影啦

有錢派先講

新皇即將登基，好應該大開國庫與民同樂呀皇上

屌 佢仲吹緊水有咩好講

係咁讀錯字

屌你老母唔撚派錢睇黎都哂我時間 又益撚哂d賤種蝗

佢頭先好似行路比石kick親

有冇可能跌穿30000

大家會唔會屌柒波狗

開場白根本係每年照dup啫

或者起碼都推班撚樣清潔香港, 執下垃圾.
唔好比佢地日撚日排急症拎免費藥啦

我指講錯野個感覺

D停頓好難聽

可唔可以入直路呀屌

你唔好預測啦柒頭
個個都錯既

有冇派錢？

返？

綜援出雙糧俾D廢人咪又係拎去賭同埋飲

未講

預乜撚野測，有邊年預得正確？

一味吹

有，但係唔全部派

好un耳

販民班戲子玩野未

9up咁耐仲未入直路

穩步上揚 持續增長 環球向好

雙糧比廢老係馬會日日屌鬼+撕飛

係咁跌，屌你條友真係丁蟹托世

囤地就識

好撚多廢話

扑嘢大肚啦

瘋狂加私樓

比d蝗掃晒.

吹到一帶一路飛起 踩到全世界都係屎

樓價已超越市民負擔
政府繼續密切留意樓市發展

呢兩句嘢年年都咁講

全部高官都幾層樓喺手，你話點會想樓價跌

創科

arist找數未? 嗰幾條友仲unun腳收緊玩

晒尻氣

繼續癈話中

四成共享

五毛開工未？

理撚得你 劏房波

共享但都唔會關我地事

唔係話派單張咩 咁耐都未見人upload

網上幾時有得睇文字 唔想聽佢9up

囤地劏房波

早出咪比你班友知道有無錢派

個別行業適時適度輸入外勞

佢真係戇鳩鳩咁無過往財爺果種氣勢

成個太監咁

超支用

佢講要做D野根本就係基本到唔基本
年年都要做架啦

香港咁多人都唔夠人做野

用來俾D工程超支狂CLAIM錢

資助內地小學生來港 並派$2000作學費資助

派錢

之前話薯片保守

品客型好多

有3500億基建數要找，所以無錢派

用黎起大白象架
左手交右手

點會派俾我地

拎返上年果份改下數字就做完功課 小學雞都無咁求其啦

邊個人擺落依個位都係做依d野

比佢去囤地 再唔係就超支起多幾個大白象

想輸入外勞

入重點未呀仆街

派錢啦屌你老母

如果太多牛奶味，朱古力味又無訂企

唔怪之得搵唔到個POST 原來BLOCK左樓主 仲諗緊做乜無人討論

重點

高樓價好野

唔會分比你，yeah

Ｄ榖生蟲

冚家剷派錢

你唔係期待下話?

土地供應

24. 土地不足長期困擾香港社會，不但影響民生，而且限制未來發展，我們必須下大決心積極解決。去年成立的土地供應專責小組正在努力凝聚社會共識。

呢2句睇唔出幾有決心同埋政策去改善

呢個就喺所謂 基層學生 意思?

500億比支那創科園

500億比河套區港支乜乜區

咁多錢去創科
應該無錢派了

嘩屌你咁就200億送咗上去

一帶一路 屌你老母 一帶一路 屌你老母 一帶一路 屌你老母 一帶一路 屌你老母 一帶一路 屌你老母 一帶一路 屌你老母

咁派比基層無咁嬲

攞啲去搞醫療 教育 科研 其他產業
好過起埋哂啲大白象喇

又抬錢返大陸起咩柒創科

要進貢
派錢？不了

經濟幾好

咪又係另類大白象

香港講乜柒高科技丫，最後咪又係益自己友你老母做埋D on 9 project，創科又數碼港到科學園做左D乜撚野高科技？
中國人跟本就冇創新思維，on 撚9

唔係500億比河套區
係500億支援創科發展，其中係200億比河套區

屌你老母又搞數碼港

創科無問題 但係返支那搞

擺明奶共

乜撚野創科園，
成個政府咪最撚有創意

創科局爽死 年年有幾百億收 做d野仲衰過基建

2018-2019財政預算措施
1. 創科（生物科技，人工智能，智慧城市）500億（上年100億）
200億（落馬洲港深創科園）
100億（創新科技基金）
100億（醫療科技創新NGO）
100億（香港科技園公司）

擺明益外人都唔益自己友 小小掩飾都無

但搞醫療 教育 科研呢D,錢就比左
效益永遠見唔到
最起碼急症唔洗咁耐,多D藥免費

做乜撚要比河套都唔係香港地方都on99

屌你老母500億拎黎派撚左佢好過啦

數碼港有咩撚用啊,搞左咁耐都係咁撚樣

到底創科園做過啲咩撚出撚有無人知

電莖

科學園 數碼港都整死晒
仲要不斷比錢落去

屌你梁君彥都皺曬眉頭

1億電競

電莖都有成億

人哋嗰個項目對一百億3百億咁樣送出去，數碼港得2億

IT🐶

比星之子搞app

屌你老母
又係玩基金，政府左右procket
500 億河套又係地產項目
真正中小企係2億元比數碼港

仆你個x

電競 香港準備又多班廢青

起左d office出黎租比人，同埋「創新斗室」但收你成皮野租

數碼港每間公司20萬研究資助

唔通喺你屋企搞？做電莖？

迅速送出

電莖真係可以cap好多水

拎500億去創科，
之後同你講拎5000萬比醫療

離撚哂罩

唔發展其他產業 靠金融炒賣遲早玩完
醫療已經就爆 除非打定輸數輸入外勞

肯投落電競算跟下時代，不過上一代d思想應該好難跟，十個有八個老豆老母都係屌個仔有書唔讀去打機

唔係叫科學園咩

好撚肯定D錢全部都係畀晒D大陸公司，高官建制議員D friend

建制派反佢枱啦

數據開放講撚左咁耐都搞唔好, 食屎啦創科

屌你老母臭閪送700上支那，痴撚線

但冇乜咩錢係落到最底層嘅職業玩家度

佢正正就係益緊自己友呀 你地先係外人

邊有創科
我淨係聽到基建同基金

盈餘又比哂d大白象工程

其中有二千用黎支援支那人來港治療

科技完咪啊

不如拎100億發展電競，每個家庭買部新電腦

窮人goal

訓左冇睇 派左錢未

搞乜撚野創科呀 搞好市民需求先啦 屌你老母

即刻跌到500

係2000比香港人，3000比支那人

博士專才庫?

腦場伏List中標

掩黎做乜？ 驚香港人造反呀

2018-2019財政預算措施
1. 創科（生物科技，人工智能，智慧城市）500億（上年100億）
200億（落馬洲港深創科園）
100億（創新科技基金）
100億（醫療科技創新NGO）
100億（香港科技園公司）
1億 （數碼港電競）
5億（創新科技基金）
科技券

果1億囉黎做電競比賽獎金好過啦

香港人可能無添呀

科技券，不如bitcoin啦

市民就係最關心派錢應急同起樓起公屋,
偏偏就洗D錢係離哂地既地方!

金融學院

香港學咩人創科呀 香港本身人才唔多 外國可能一個人解決到嘅野 香港要成三四個人先搞掂 咁樣洗咁撚多錢出去

Agger

基金、基金、基金 (政府自己procket 左手交右手）
項目、項目、項目 (益內地同自己友）

Fuxk

指定供應商,拍定list

炒賣學院

係咪幫襯租住劏房有無錢派？

連登仔反對派錢

搞電莖無問題
但呢個政府搞一定衰

detail thanks

利申:上緊堂 睇唔到直播

電競打機廢青都有一億？我咁辛苦返工做乜9呀

成立金融學院😏

民生都搞唔掂仲搞乜撚野創新科技

其實佢話有咁多盈餘係因為賣地，同地產商合作得黎
點解唔將呢D盈餘轉比D市民，起碼市民有份拎到地產商既錢而唔係單方面比地產商壓窄

屌你派錢啦 咁多廢話

懷念品客

入科技股仲好

派錢比曼聯買球員好過啦

香港人咪戇鳩鳩比人撚囉

綜援又準備出雙糧啦

搞電競都要限起數碼港，傻撚咗呀茅波

科技洗撚咁多 去醫療開支好過啦

同個就嚟餓撚死嘅人講投資科研

創科無問題
但係醫療唔科水真係等爆

香港創科你扔去落馬洲做乜柒 唔通一世靠賣地賺錢

資助發行債卷

買美斯

今年dum左成4成錢落創科到係咩玩法

錢多到唔知點用

佢唔爆點用藉口去引入大陸啲黃綠醫生

吸引發行亞洲債（3年債券資助計劃，資助$250萬2次）
資助貸仔

等你望住騰訊總部

根本今年搵科技名目
開晒D 基金、基建
收埋晒

政府識撚 搞科技咩

創科講左大半個鐘

呢份預算案都算近年最撚差

創你老母科

搞埋啲垃圾野

用it利益輸送 效率高過基建

香港沒有最差只有更差

仲要儲錢 成萬億啦波叔

搞哩d最易燒錢
到時d 錢又係來來去去都係個班人拎哂

拎去亂鳩咁 fing 就係唔派俾你班賤民，你吹撚漲呀

呢個政府真係好撚on 9，攞D錢出黎就發展到新科技，早幾年就講文化創意產業，而家香港電影咪又係死水一潭

係貝沙灣起網吧

益大陸公司請多啲大陸IT蝗材做香港居民

QQ即跌$11

根本多鳩魚啦

醫療又就黎爆

地價問題又好似無到

只係不停創科創科

人手已經嚴重不足
講咗成廿年都無去搞 應該就快輸入外勞

第2年銀色債券（65歲100億）

綠色債

創身科技你老母呀！
咪又係俾班創科局高層袋哂，
香港撚有創科人材咩，
Dum咁多錢培育你老母呀！

D錢完全流唔到入中層
中層係最撚辛苦個班呀

成日埋口埋口扔錢發展科技，最後咪發展成一pat屎水

呢500億放落醫療同教育就差唔多

搞電競其實正路
如果搞得好 電競真係商機黎
但班打骰既全部都老一輩
呢一億唔知最後會去左邊
可能最後係candy crash世界大賽

個1億係咪打算扔幾百萬起網吧

其實成千億入面有幾多係中產係受惠?

咁搞法暴動都似

屌你老母 幾時先增加醫療開支
有病都等成年先睇到專科
人都死啦

八達通

創科最容易落格
好似智能jj杯

話發展但條件多多有心都做唔到啦

1億電競

我情願直接畀個1億畀Underground DV 達哥搞 都好過數碼港商家佬搞啦

要返工

創乜撚野者又唔係唔知港燦咩料

好似放落運動度都咁出到去同世界俾係垃圾黎架啦

有500億，部咖啡機應該有貨出了

佢地港共唔撚係攪架
廿年來講咗咁多
有咩做得成

大陸大把科研公司

姐係成果就上交支那
錢香港出

香港根本冇創新科技人材，
有都去哂大陸啦，
仲dum咁多錢把撚咩！
On99

根本啲乜春科技 創新。係香港唔需要
世界全球化 香港科技一開始又唔係特別勁 比人搞算啦
醫療都未搞掂

500億，去咗中國科技公司

點會呀 香港人

支付寶正式黎香港

跌先好， 入返d 等升

其實肯用嚟幫樓市降溫已經好夠

應該參考以前港英政府嗰套
輸入係英美讀醫既港人
等佢地免考執業試
而唔撚係入大陸嗰d 19醫生

講咗醫療未？

仆街，喺度推支那寶付款

派錢比我地自己去用筆錢仲好

倒200億錢入乜柒河套區 流感俾醫院就得5億

屌你老母比錢發展到多啦a夢未來世界咁
比較多人會用到既政府網仲係用埋垃圾系統有乜用

鍵盤暴動

金融基建（金融支付工具，可跨行，跨個人，即時支付）

4K網吧
Xeon+HDD

個市咪暴動緊

用咗落去研發, 再delay

香港會暴動我切柒

係比基金小米等大陸創新公司apply
係香港求其請cs, it support ja

基本野都未搞掂 搞乜鳩創科

用搞科技名目來收起D 錢自己友分姐
背底又係基金、同基建

500億整咖啡機

係香港發展第二產業 除咗搞科技無其他岀路
單靠金融炒賣可以捱幾耐

又呃廢老買債卷

波叔講得愈耐跌得愈多，我支持佢講到4點

跟隊

你覺得正苦會咩

拎去創科咪又係搞基建,你班仆街識搞創科咩
唔識搞真係不如派左佢當掩口費好過

上年100億今年就500億，波叔係咪以為放多啲錢落去就追得上德美呀

箇步自封
全部野都比搵唔搵到錢 商唔商業化困住點創新

問題係 人才呢？
根本唔值500億

一陣會有一句「審視今年度醫療開支足夠，下年度將維持」

醫療部份係點呀??

之前無搞過咩？數碼港？科學園？結果呢？

自願性強姦金

延期年金產品可以扣稅😱

強績金自願供款可以扣稅

你覺得會唔會有個咁嘅可能唔比大陸啲醫生

根本鋪緊路比支那人殖民

500億搞個支持習近平稱帝籌委會仲好

不如拎1億派微信利是

不如佢練下oral先
聽到好辛苦

大有大搞
細有細搞
識搞既係網吧仔搞都有效過係紅館

人地美國高科技咁勁，係咪靠政府年年派錢俾你發展呀on 99
你有咁既人才發明到新野搵到錢駛撚你pump 錢俾我嗎你老母

交畀達哥搞好過啦
數碼港

而家九成入支那醫生 又唔科水去本地醫療

D垃圾科技就Dum幾百億,其就得幾億

創科實際上係起樓起Office再出租

嘩

完全係比緊錢一批既得利益者

唔係叫停左自願強姦金?

條撚樣唔識做預算案，想最快速度晒D錢就算

乜有人會供自願性供款？

一句講哂 創科＞others

就快跌到600點

今次真係想企出黎（食魚蛋）

又會推自願性醫保供款
結果：有錢有得醫、冇錢冇得醫

放d 1萬既payme link出黎，先搶先得

河套其實係深圳
香港納稅人俾500億起園區比大陸人返工

電競一億其實好撚少

ok喎

自願個part供保守基金

大把人會

100百萬MPF 大有人在

用咗20年就重建

得老細先咁

班仆街都唔撚係為民 係為奶共
佢地大把錢睇私家醫生
使撚理你公院醫生點咩
話之你班賤民死啦
輸入大陸醫生根本對各方面都無著數

扣左筧既會變左強制性無得拎出黎架bor

重建空運物流中心（50億）

又送200佬俾蝗使，我d血汗錢

邊條撚樣訓得咁爽

物咩流呀, 支那公司先有得做、其他都垂死爭扎
好多都去咗深圳出喇

買2800仲好過俾fund 佬啦

騰訊跌成11個幾

講真一億唔算咩錢

但係屌你老尾拎曬啲錢去搞創科唔放落醫療就要屌佢老母啦屌

$0

CX自己起一座，廢事等你

唔搞剩係靠金融炒賣一定死 搞仲有一線生機
全世界發達地區都係行緊科研呢條路

醫療要救火呀屌你老母！

諗起今年車公支簽

之前有街機鋪搞打街霸正路過電競節

個問題其實係公院醫生workload太大
搞到流失率太高 依家係有醫院無醫生
入醫生我係支持 但唔係入支那醫生

update個網條友係咪去左蛇王啊

有錢我買2800/美股ETF 增值更加多

之前689個仔搞生物科技就話要發展生物科技
林鄭個仔喺小米度做就即係攞幾百億搞高科技

睇個別公司

我公司
例如供多$500 公司 會供多$1500

報關費上限$200

積金局促檢視 防淪炒賣天堂 MPF特別自願供款陸續叫停

定有分MPF特別自願供款同MPF自願供款

冇

窮人病就含撚啦
啲權貴話之你

2017/18年度的財政盈餘高達 1380 億元，較去年原先預算的 163 億，相差 1217 億元

衰撚過上手

香港不嬲係靠人㗎啦
無人才 都係亂洗錢 不如輸出外勞啦咁

電競有咩問題
唔搞唔通派比你?

又有花生食等睇超支，又要問立法會攞錢

問題係太少

D錢真係用來搞科研, 我無問題
但最終有幾多錢係去到科研人員到呢?

居屋 低收入人士 （唔洗交稅又唔係拎津）咁多年都無點受惠過啦 講經咩

所以窮人係唔應該病

科學園果100億應該會拎嚟起組合屋

又500億

但唔撚係由政府同公務員搞，仲有最後咪又係自己友分曬

乜撚野係智慧旅遊

致力發展香港成為世界支那級的首選旅遊目的地，讓旅遊業健康及持續地發展。

自願性供款有啲公司早排停左唔做，有無知點解

旅遊發展（3億幾，旅遊業會2億幾）

支持一帶一路，大灣區旅客

海洋公園

海洋公園關財政預算咩事

海洋公園 要門票做乜撚

又邊個大判中左標就肥啦

你班窮人快撚d死 唔好阻住權貴發達

咁都叫預算，鳩吹就有

免費入場卷

九唔撚搭八

Cls香港人真係命苦

海洋公園送1萬張飛都攞黎講

3.1億（海洋公園）
中小學生10000張飛

研佢老味咩 直接比錢大學sci engin department 好撚過啦 創科咪又係左手交右手

之前咪屌鳩曾計錯數
而家咪一撚樣

太少錢，應該全民換新電腦

9成支那建築啦
香港就黎得返一間

多間強積金（MPF）受託人包括BCT銀聯及宏利等，陸續叫停強積金特別自願性供款（SVC）新申請或新供款。有市場人士指，SVC淪為投資者平價炒賣基金天堂，積金局承認，近日SVC供款出現大幅波動，故責成受託人檢視現行安排，防範投資者利用計劃作短線投機活動，不排除日後取消SVC。

真係膠

我就係呢類人

中產照舊無咩着數

極度懷疑條友拎住D錢唔知點用
點9咁洗錢去做D無謂野
又益撚晒D商家

係咁派野俾雙非

叫佢唔好再讀 一路讀一路跌

行業單一化而家已經食緊後果
所有人都係投機炒賣
成個經濟就係依靠股市 根本行唔遠

VR旅遊

大手入貨

等睇香港史上最多負皮預算案

拎住d錢分豬肉派俾自己友

官商勾結

返支那搞肯定死路一條

你老尾連海洋公園都可以擺得落財政預算案

我真係諗唔到條友智商可以去到邊

派海洋公園入場劵係可以拎上大台咩?

貼錢救住海洋公園,鬼叫你炒左盛智文

做乜撚野

茅波真係傻撚咗，海洋公園關你份預算案撚事。難道當派門票就當派咗糖呀嘛

正仆街

醫療呀！班老嘢係建制票源，佢地最需要醫療，醫療系統崩潰成咁都唔泵水，喂佢地唔能夠被當成condom喎，四年總要求佢地一次，都搞到咁

15億（發展品牌基金）
10億（專項基金）

咁就無左3.1億 食屎啦
依d咁既消費品無又唔會可惜
基本民生又唔搞 淨係俾d小恩小惠

香港根本冇才能去搞科研

谷入場人次

好痛心
屌你老母醫療都係得兩億炸之前
而家咁就3億

戇撚鳩鳩
返工托柒咩
拎綜援算

一帶一路 大灣區 一帶一路 大灣區 一帶一路 大灣區 一帶一路 大灣區

D盈餘咁就用撚曬

年 又過年，共慶歡樂年年
齊賀齊賀各位官商勾結紛紛發展

做乜鳩

劏房波你返去劏房啦你老母

冇撚腦

去乜撚野海洋公園呀屌你老母

貿發局2億幾

到時變左蝗既天地啦
洗撚靠班廢老

迪士尼飛呢

醫療 5000萬緊急撥款

因為張飛收正價?3.1億除10000?

拎幾千萬買電競椅仲唔出到世界冠軍

其實撥一百億俾八大搞創新科咪得
話之你請多啲教授又好 研究基金又好

下年Budget：
拎4000萬向全港市民派發原子筆

班廢老都果頭近啦，緊係攬住新票源重要

諗送海洋公園飛嗰個要拎去打靶啦
咁撚柒都夠膽講 又唔尷尬嗰下好野
提議嗰個係咪特登跣鳩劏房波

上年扣你預算，今年還返5000萬俾你

想揀顏色

仲未講完創新
究竟講左幾多個億
同埋上年又做左D咩創新野出黎

10億（建造業創新科技基金）

叫地盤佬拎住laptop去扎鐵

唔搞醫療都照投架啦

好騎呢

醫療果part係唔係唔記得擺入去呀屌你老母

我成日都覺得D廢老又話多病又唔支援佢係好on9
人地建制派下D蛇齋糉飯比你就流哂口水，投票又投哂比建制
自己攞黎賤

撥款800萬向全港市民派發瑞士糖，預計800萬人受惠

乜9都無受惠,香港人要爆了!!!!!!!!!!!!!

拎pad

喺國家領導下
得紅色唔好意思

舊錢應該包埋吸世界各地人才返嚟
但係九成最後都係請班支那蝗返嚟

焦土

最慘係啲公司發明冇用嘅嘢就冇晒

茅波一路讀，羅致光一路黑面，心諗科你老母

依家興VR

有無人見到頭先羅致光係波叔後面，一路聽一路恥笑

利益輸送到咁明顯

呢份野都算抵死 拎出黎搞笑

咪又dum錢落海
創科局搞左咁耐搞左啲咩好野出黎?
d乜乜物物比賽全部圍威喂, 再唔係就派返俾自己友

領先全世界，用3D打印印層樓出黎

暫時重點：
一帶一路、大灣區
輸入外勞
投資科技園
一億搞電競
派海洋公園飛

派海洋公園飛都係重點

很傻很天真
班廢老識條春
到時自然有人教佢點投

校園升降機 20億

痴撚線

一蟹不如一蟹
波仔仲渣過薯片咁撚多

羅致光多得佢唔少

都係得老師搭，學生有撚得用咩

樓上話唔洗創新真係on9 得很
咁細個地方冇資源就係要靠高科技
睇下北歐特別係芬蘭高科技產業發展得幾咁好

到底呢條垃圾有咩資格坐呢個位
唔派錢話啲錢要用得其所
屌你老母你而家做緊啲乜撚嘢
派門票屌你派300蚊好過啦

痴線

500億係係落馬洲同深圳一齊搞，真係香港既數碼港得兩億

佢係唔係又係落馬洲團左地呀？

係咪未講退稅

如果呢個政府真係有咁叻就好啦

重點畀人屌

見到66.XX%非常不滿

佢真係全程黑面咁濟

重點係戇撚柒鳩

5000萬醫療
有冇講點用 用喺邊

全部小恩小惠

啱呀
但香港政府帶頭既野一定收皮

諗緊點幫佢上電台解話

究竟最後會唔會話派錢扭轉廢波宜家既劣勢呢

咁都可以放上預算案, 痴撚線

校園升降機＞醫療

最好用安力電梯，成日困lift

點解覺得派錢比學校就會有優質教育
你個教肯制度唔改 D學生都唔會得益架啦

射入自己龍就有份

係無撚用

20億（教育增加）
25億 配對專上教育
30億 推行校本課程設計
20億 公校起笠
1.7億 同中國姊妹學校交流
2600萬 學校護士
8億 優質教育基金
8億 行政長官教育基金
25億 賽馬會學生支援基金

升降機咪又係老師用
起部跳樓機好過啦
等班學生唔駛玩真跳樓

持續進修有2皮野

交稅啦柒頭

5000萬呢d咪拎上黎講

聽咁耐得呢個受惠…持續進修基金

有，全部係支那人裝

贊成創科係必要 但係返支那搞不如唔好搞
同埋請專才真係世界各地請
全部請支那蝗就算鳩數喇

係咪姐係3100蚊張飛

全部垃圾

1.7億 同中國姊妹學校交流
屌你一億拎去飲飲食食

搞免費大學 都係多幾十億 都唔撚搞on99
搞埋晒啲鳩屎野

計唔計以前個1萬?

85億 持續進修基金（由10000變20000，70歲）

而家差唔多間間學校都有升降機，屌你茅波陳！唔撚識做財爺就返歸吧啦。成份野都倒錢落海，on99

d課程又可以加價

CEF有兩皮，呢個支持，係咪終於reset

建造業有咩好創新?

一億搞電競竟然係比數碼港做比賽場地

派海洋公園飛做乜

好撚好笑 佢一路講恆指就一路掂住day low

學校D lift得教畜先可以用

10億 青年事務委員會

住5星級酒店

食屎啦屌佢老母 兩萬蚊真係皇恩浩蕩呀

下,你拎香港班垃圾同北歐比,你係咪太離地

先前用左持續進修點算

真心笑左比20億學校去起升降機

正 我玩csgo 終於有出頭地 準備入G2了

比老師用嫁

你本身用曬1萬，咁依家再加多萬，總共2萬

有冇人計下剩返幾錢?
有冇機派錢

屌！真係派海洋公園票，屌你真弱智。

工聯會又可以吸金

照佢講應該可以拎埋差額

一向都有 而且一向都淨係比老師用 on撚柒尻尻

土地和房屋供應問題一直困擾香港。政府正竭力覓地，務求增加房屋供應。

覓地覓到諗住係碼頭上蓋起樓真係多撚謝

所有課程定價$20k
之前都試過一個課程$12.5k * 80% = 10k
攞到盡

得一億落電競跟本唔夠力，實搞唔起
撥一億咁少冇必要急住屌佢撥錢落電競，本來多個行業鏈係好事，電競入面有好多行業職位
政府睇黎都只係試水溫，未有認真想搞電競

比錢公司都得架？

台灣成日比連登仔笑柒 都發展到科研
香港係有能力做到 不過筆錢攞哂返支那搞
不如唔好搞

幾時每區增設一棵樹呀屌你老母

關愛基金呢

派俾雙非小童
土生土長香港人不值一文

屌你
派海洋公園飛

有冇受資助既課程list睇下

2020杭州亞運有電競
港共就做樣擦鞋

唔reset無用

用唔用到係讀degree到⋯⋯

On9

係咪同海洋公園傾好咗？
送飛出去
等海洋公園做靚盤數
睇落入場大口冇跌得咁緊要？？

$3100一張海洋公園飛

仆街你派張5舊水馬會現金卷冇咁嬲
去睇熊貓扑野

你估真係俾你發展電競？又多個機會送錢俾自己友渣

其實海洋公園係政府全資擁有

咁迪士尼點算

求其堆砌D proposal洗晒筆錢就算鳩數

講左電車稅未？

Disneyland會唔會話why not me?

海洋幾園飛

300,000,000/10000

=30000蚊張飛？ 29600蚊行政費？

有無計錯

呢個基金得某d course有用

主要係信唔過政府

人口*

根本睇通咗呢盤係大生意黎，邊個成日報呢啲嘢以為有得升職加薪咁天真，你話為興趣都好啲

羅致光心諗:支CAM影正條柒波少少得唔得呀屌

唉 無眼睇

又係基金...又係左手交右手

講醫療啦

好似一人出一個idea是鳩旦擺埋一齊用曬啲錢算鳩算

上次電競音樂節都係無搞投標直接俾自己人中標

part time degree有D module可以用

海洋公園支助3.1億同1萬張飛好似分開兩條數

60億？

咁難怪啦！！

屌你 拎學校個20億同海狗公園既43億出黎派好過啦

海洋公園果個重點係資助海洋公園發展
派飛只係其中一樣
唔係3.1億只係拎黎海洋公園
佢根本唔應該係度講派飛

中小學最無用就係部lift 直頭校規唔俾學生用

房屋完左

唔撚理

政府自己都唔想去米奇樂園🤭

喺醫療嗰度灌一半水都唔會有人反對啦屌

急症等得耐
門診爆棚
專科要排年幾兩年

老人使用率起碼都有一半
搞到後生嘅想睇專科要等咁耐

On9到呢， d政策十足d小學雞唔撚識用錢是但諗出來

去海馬公園玩重要過民生

就咁dump錢入去

1萬張海洋公園飛要用3億 d飛有金架

緊係啦 諗住起海洋公園起地鐵站 諗住你班撚屌會去多啦 點知起完無人去 緊係要炒翻熱個場

潛力圖

買保險啦仲靠政府

咁多大陸人，狗都唔去

屌你唔撚派錢都拎來搞個全民醫療卷都好啊，拎來比海洋公園同學校起笠托撚咩

我屌你老母陳茂波，真係真正一垃圾政府
淨係識奶共

你知唔知我想屌你老母.JPG

又重建又起醫院 , 問題有冇咁多人~即係輸入外勞啦

讀到氣咳

醫院攪重建咁多野先多得3,4千床位

有幾個鏡頭係佢恥笑財爺

起醫院有撚用.無人開工. 睇下天水圍醫院

做乜撚野
醫療都爆炸 都仲一帶一路

一日有支那係到都唔應該發展科研

好撚肯定香港一發展咩科研成果都會畀支那搶左去

然後大大聲話係自己研發

仲有冇理由幫支那發展科研壯大支那實力

房屋同公務員薪酬調整呢屌

咪笑撚死人啦.JPG

直接捐比習種復辟帝制丫笨

頂唔順佢把聲

迪士尼同海馬都係垃圾

低能
打機撚 健咩身呀
搵幾條囡囡含撚做愛仲好

根本係唔夠人 唔係唔夠醫院

1987年7月1日，政府通過《海洋公園條例》，再由賽馬會撥款2億港元成立信託基金，公園脫離賽馬會成為獨立的非牟利機構，並且需要自負盈虧，可以盡量以商業手法經營。

自己on9炒左盛智文

囤地波: [集思廣益]聽日deadline要交功課，一人一個fing哂d錢又唔益香港人嘅方法

3.1億海洋公園飛我心諗點計出黎 我
310m/10k=31k 佢果張飛終身入場架？

同海洋公園打龍通？

250->470

遺書要寫埋連登帳號名

SOR真係忍唔到笑.JPG

上面班人識條春咩，叫佢排一轉就知

中學雞又多部搭lift可以偷搭了

份財政預算案真係估佢唔倒

6月先出薪酬調整report

垃圾海狗公園 請都唔撚去呀屌你老母

無劏房政策

咁就60億

幾間公營醫院爆曬床位喎ching

5億（醫管局之前政策重提）
籌備第二個10年計劃
瑪嘉列醫院，屯門醫院重建
京土柏位置起新醫院，大嶼山醫院加床位

3000億 （加醫生，牙醫學位等醫療支援）
每年2億臨床培訓

CEF 咁多年都未用過
有冇咩好course 推介

好唔pro

點解咁多億億聲但無樣真係有用

多醫院應該會多新post

擴建醫院有屁用，擴完又係爆床位。倒不如攞錢興建新醫院，攞錢教育市民咪撚亂用急症室。仲有究竟最後個醫療佔份預算案幾多%呢？

廢老又多一千

成份野關我乜事

數左咁耐億億聲無樣真正有用 屌

搞好醫療同教育先啦屌你老母
創你老母科咩 dum 錢出黎整機械人

有冇錢落體育方面

on9 你咪要倒貼2.5k

派比老野都唔比後生仔

後生仔唔會病

Fuck off

波波唔攪劏房啦斷自己米路

完？

無貢獻 不了

超新醫院點都有用

加醫駕科托柒咩，allied health出黎都冇工做又冇人理，加medic 同nursing 咪算囉。

全世界都剩係理medic同nursing既姐，其他allied health 根本人手過剩又冇野做但又冇人知

咁撚樣用錢法
綜緩雙糧可能都冇撚埋

班廢老拎完咪又係去排急症，有西用

免費牙科俾廢老智瘴?

真心想知點計

點解一定要用鄰國醫生，外國醫生唔得

錢就廢老蝗蟲袋，後生個班就繼續捱，屌你老母

（7.96億） $4000變5000 長者醫療券（另外再加2000一次性）

忽然覺得埋大學生會拎幾千萬儲備嚟買保險其實相對上都唔係咁痴線

離晒地

1億candy crush
手部運動

大6醫死人ga wor

有老綜唔洗錢睇 錢照袋

香港大把人應該

波狗呢啲厚臉皮小人肯撚定唔會似品客咁補獲派錢 點屌都無用

有用既，雖然益癈老

自願醫保有扣稅
本身買左個D醫保係咪無

體育界真係衰撚過安全套，
有成績個陣就拎黎打飛機，
平時就懶理有咩需要,
想要資助?一個唔該就冇

比學校起電梯有咩用
比多廿億搞STEM 都唔夠做啦

係

一陣1點鐘開市果陣港股又再free fall

自願醫保扣稅 $8000😱😱😱😱😱😱😱😱

嗱嗱淋講完收工啦
要食飯

APA好似唔係呢度公佈

成份野 冇一樣關我事

200億攪文化

羅致光心諗：屌！讀撚完未？冇撚眼睇。。。

一D民生野都無
好似deadline趕功課D report

我諗佢意思係唔夠醫療人員，唔係唔夠病人
日日急診室同病房都爆到仆街，膠習成日洗太平地就算鳩數，屌

等食環公佈完先睇啦

都話海洋公園係政府全資擁有

起多十間醫院都係擺啲人係度訓
護士醫士唔夠人 起幾多床都無用
你睇急症分流到非緊急只少坐一日

全民派錢la
條仆街完全唔知將d錢洗去邊

擴建文化博物館都叫有d用

阿蛆:今次肥肥啦

五億起博物館

屌你
500億比中國搞電競，500億救助海洋公園賺唔夠錢，500億比蝗蟲新移民去叫雞去旅行

日日做到唔夠訓嘅香港人依然醫 食 住 行 乜都無派過
自己樓都未買到但又要養埋班垃圾

用黎歌頌習大大

京土柏位置起新醫院
QE唔係搬去啟德咩？
等QE搬晒去啟德之後QE重新起過？

醫醫相衛，黃綠醫生公會唔比外國醫生黎香港做
又無Nurse practitioner
D黃綠醫生儲夠經驗就自己去開診所醫傷風感冒
仲要無限升價四百蚊一次，求其都一個月執十幾廿萬
撚會同你做醫院on call 36小時

博物館
Dllmgch!

1380億,俾哂大陸算啦

醫院唔請人炸

到底波叔有無講過啲咩係有用架

又大灣區

波仔係咪諗住好似以前d皇帝咁有冬宮夏宮，係香港起多個宮殿俾習帝

用大陸醫生既話，你敢唔敢去？

on撚9

海洋公園係俾大陸人去

香港搞創科，九成D錢落哂入支那扮港企到，拆細再拆細咁不停claim

哇！文化竟然都值200億元，痴鳩花。原來文化都大於醫療教育的

屌你老母$10000張飛

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

咪話左開多啲本地醫護學位囉

派錢呀屌你老母劏房波

派海洋公園飛? 我屌你老母呀

係派都派迪士尼啦

屌你老母 完全無視本土香港人

文化都要扯埋大灣區

點睇到$5000醫生呀cls

鬍鬚曾如果睇緊會唔會笑到抖唔到氣

然後都會攞返嚟香港消費，還富於民
我贊成

羅致光就黎成套emoji都出哂

急症同病房爆根本唔關床位事
唔夠人咪求其踢你上房先囉
根本好多人唔洗留院

非物質遺產咪又係益建制派啲團體

急診室加到500蚊先講啦
宜家急症室都係180蚊
睇個黃綠醫生都400
唔係間間公司都有醫療卡咖

食住薯片恥笑佢

香港掘出傳國玉璽 受命於天，既壽永昌 雜大大

點會唔得 長期食藥個啲唔會夠用

其他allied health 人手過剩但偏偏冇人理，佢千祈唔好加allied health 學位，唔係只會又害左下一代

加到醫學院得番medic 同nursing兩科就夠啦

不知所謂…!!!!!!!!!!!!

阿蛆啱啱先比人飛起左

2000萬 文化大使
1.4億 文化大灣區交流
3億 推廣非物質遺產
7000萬 粵劇
2億 圖書館

羅致光一路聽一路笑好頂癮

60 sport!

好撚心摺左海洋公園佢啦 起兩個水上樂園 一個只准招待港人

你唔識就不如摺埋啦
淨係睇醫生咩on9

要放空唔諗野,唔係會忍唔住笑

比多五十億
呢次算闊佬
不過唔知有無一億比落足球

圖書館仲有用過佢之前講D野

係床又唔夠人又唔夠，其實人本來係夠，係工作環境太慘烈先去晒做私家咋

大學生有福了 以後諗year plan 其實唔難

係有心搞就比多一二百億搞下香港波啦

啲金額真係亂鳩嚟

香港足總一日唔剷幾多錢都無用

yes

果d睇政府一個月幾十蚊藥

海水化淡廠呢？

好多醫生，特別係屋村醫生而家專呃醫療券，
睇傷風感冒2日藥收你$600，直接扣醫療券，所以d公公婆婆唔理
咁就比佢食$600，
仲有洗牙、配眼鏡都可以用醫療券，配副眼鏡又引你轉鏡片，乜鬼藍光又呢又路又千幾二千

大灣區文化交流
屌你老母死大陸哩有乜撚野文化呀

買老花眼鏡

呢份預算案真係世界級
可以一樣野都受惠唔到

愈聽愈灰。。。

10億 體育及藝術發展基金
1億 地區體育
50億 精英運動發展（由10億上年，增加多50億）
5億 體育盛事配對

呢個你諗都唔洗諗，唔洗借東江屎水輸送利益呀？

屌你老母 體育有無講多過5分鐘呀 講左幾廿年我都識寫啦

好少

笑死 佢係咁笑 全程369

今次搞體育咁闊佬

依加咪補獲囉

佢心諗攪完呢份預算你仲唔收皮等我上

地區體育都少過海洋公園

財爺派錢
不過分豬肉比唔同界別商家佬

派錢比海洋公園

無知真係可怕...人人都幾十蚊藥咩 on99

Tesla

呢個年頭打機有出息過踢波

成日話派錢無用個d，而家倒錢落海係咪好有用？

呢條垃圾 仆街啦

跟本加撚到50000急症都冇用
去親果啲個撚個都有張綜援紙 豁免紙
話知你加

後生仔唔好做運動啦無益呀 打機啦 打機唔同 律司 醫師 工程師 將來有電競師

波叔：邊條仆街寫架份野 咁撚難讀既

仲垃鳩圾過上莊果d 財政plan

霍震霆又有野玩

呢個財爺真係痴撚線

咁又唔好
我一直主張護士長級以上可以讀個執業證書
之後自己開診所睇細症，寫轉介信去專科/醫院，開病假紙
再設Price ceiling 比呢D護士長診所
收費平D自然會淘汰哂D黃綠醫生
逼佢地翻去做醫院

羅致光唔夠根正苗紅鬼上到咩

又比傻鳩買玩具車
起氫站啦

電動商用車 大陸出左好多電van

頂，復行額免電動車首先登記稅，咁你茅波上年又取消，on99

後面條友笑得咁開心做乜

電動車1 換1 最多250,000？

我真係想指撚住佢個頭黎屌

一換一

同埋呢度咁多五毛乘機sell輸入支那醫療

到時護士又唔夠人用
玩咩

唔取消點寫多d野

香港幾時先行醫藥分家？community pharm？

笑鳩佢前面個個

商用

主席:我會善用資源
難聽過粗口

真係做野點會買佢

個基金仲少過學校起lift

電動車首次登記稅寛免繼續到2021年9月30日（不包電動私家車）
$97500 （電動私家車）維持
1換1計劃（25萬首次扣稅到
2021年3月31日）

津貼支付寶未?

要睇詳情先知

呢個真係好重要
外國有藥房可以自己配藥

大部份普通病用既藥都係drug formulary 入面既general drug, 的確係10 蚊 12星期 per item

SFI你中indication 既話都係呢個價

新藥/rare disease drug 另計啦

但係護士長以上工作好大一部份都係管理 行政
雖則經驗比較多

吊佢老母，電競師都變專業啦。
洗撚再讀書咩。

tesla又贏

應該呢世都唔可能

$97500 （電動私家車）維持 Tesla

派海洋公園飛真係好on9

財爺派成一萬張海洋公園門票，難搶過黃子華

二手車有價有市喇,買部五千蚊錢七黎換tesla有著數

買電車既話先買架錢七再廢左佢會唔會著數啲呀

條嚴重弱智人士會講到幾時？

3億但1萬張門票..
一張要3萬蚊

控制私家車數量同叫人買電動車好明顯有抵觸啦

換車先
買架打柴腳車之後換電車，計落都有著數

但有一換一

學校起lift
派海洋公園飛
史上最柒既預算案

電競真係有咩戰術分析師

九唔搭八 完全唔知做乜鳩

學校起lift真係晒錢
小朋友行多幾層樓梯睇唔到有幾難
裝冷暖氣都講得通丫

Total loss 左依家部車先比個特別減稅你 應該係...

唔係3億全部只係FOR派飛

分條撚咩 醫權大到咁

其實HA 唔夠醫生市民都有責任，個個pro medic 當佢神咁拜，削弱哂其他allied health 既角色，醫生就唔驚你儲夠經驗出去搵錢

尤其2012 開始double 左medic 學額，好多讀既人都係一心為搵錢

香港人自己造既惡果自己承擔番啦

學校d lift規定得老師用得
學生只可以偷搭

冇嘢揾來洗，又話想長遠發展，派海洋公園飛有幾長遠？

珍 起黎有9用?

咁即係比錢海洋公園啦屌你老母

有床位先有得踢上去，我親身體驗過

香港人咪撚再返工啦，政府貼錢你地班廢青打機呀。

我中學部lift學生搭會俾人屌

隱青

保皇黨附屬機構有工開

老弱殘車即時升值

之前有人出過post suggest
連登政策組

俾d校工，搬運工人用，益唔到學生的

後期中六搭
D老師隻眼開隻眼閉

電動車個政策係咪係連登抄返黎？
咁熟口面

5億400萬 幼稚園提供社工服務

好多院霸

幫南亞人了

抓捕網上廢青

我都覺 岩岩我推番個post上黎

咁就更仆街，佢究竟做乜撚野

史上最撚ON9財政預算案

海洋公園係政府全資擁有

巴基懶坦都有五億分

小學一校一社工

2050萬 網上青年支援隊（尋找隱青計劃）

假若可以免稅買電動車，但你先要報廢一架車，你會唔會肯轉電動車？

順手貼埋

可以買新軍火

擺明喺度試水溫
我有份插

差仔有5億 勞動處得4千萬

你估上連登屌財爺唔使付出代價

益蝻都唔益香港人

支援我 ok？

成份野除咗持續進修基金關關地我事其餘都on99

真係玩完

比5億阿差

屌佢老母唔識做咪撚做啦

x2

捉到 會記過

有走廊位都要感恩了

呢份野扔落垃圾桶啦屌你老母

有冇人一直覺得陳茂波好唔適合做財爺 垃撚圾

持續進修基金拎過可以再拎?

變左派錢俾海洋公園 hi auntie

幾千蚊買架廢車報廢囉

四個字:屌你老母

d數字搞亂左?

我聽隔離床件阿伯講，間唔中就入黎住（當然佢真係有事入），嚮醫院好過嚮屋企一支弓

佢上果手都知佢唔適合，係凸首夾硬俾佢上

請退休60歲人仕重投職場資助$4000（6～12個月）
青年資助+1000

其實成條鏈都有問題
出院：有院霸、之後好多原因出唔到院，例如NEATS無車、無屋企人接
出唔到院就霸床位，下面既就送唔到上去

派錢啊屌你老母

咪即係畀錢社工扮工

預算案一出港股大跌

啲課程順便加價

150億 對沖基金

屌你老母
我買1萬張海洋公園飛正價先幾百萬
屌你老母

政府起到無野起 要去學校起lift
成效：學生無得用 益咗班教蓄

呀差都派五億，我屌你老母

駛咩適合 聽聽話話咪得

on9

屌你老味真係忍唔住笑

強姦案大增

3億包埋發展

屌你力架都派5億

緊係，120一日有冷氣有四餐仲有電視，
得閒落便利店買野飲，或者出街食口煙，
分分鐘拎綜緩紙，120都慳番。

80-90後接近咩都益唔到
一係比廢老
一係比蝻
一係比蝗蟲𡃁仔

有冇得reject份on9預算案

番緊工無睇
講多少少ok??

請人上連登吹水

資助你買水買野飲呀, 入面一支水咁貴

果5億益NGO
益咩蝻
擺明開po請社工

Lm

畀社工收錢上連登，同黑警網上巡邏差唔多

免稅額好小•••

社工fat fat 了

份野離地到傻左

5毛都有錢收?

力架都派5億，我屌你老母臭閪

包埋發展 ，得3億發展得D咩

幼稚園要社工
我屌

起多兩條過山車

鬼叫爆單虐兒案
仲要死埋

Reject財政預算案好似要成個政府推倒重來

輔導老師

薪俸稅攪咁多野政府先收少唔知有無100億，真佛心

房屋係咪已經講完？

屌呢條波叔真係好孤寒，講有咩福利同時，又要警告少左稅收，咁唔鍾意唔好撚比囉

嚟啦

已經話有恐怖份子住公屋，仲資助埋伊斯蘭學校

不如重寫啦屌你老母 成份野垃圾到不知所謂

幼稚園係真係要社工
大把個案要處理

係咪明搞尻我地

幼稚園要報警撚做乜？

而加人地就係一蚊都唔比你地香港人
我直頭乜野都受惠唔到 諗住起碼有2000蚊點知 我唔合資格

我地係力架都不如

波波明顯唔想派錢俾班港獨自決撚 唯有大家齊齊冇錢收

香港人會有咩反應呢

港鐵政府都係大股東TIM

啲垃圾措施就用好多篇幅去解釋
啲重要少少既就一兩句講完

唔聽話呀嗱

有咩反應
繼續返工囉

唔會
只係用返上年果份 比時間出過份新
不過泛民唔會咁做 好撚on9

綜援都派多2個月屌呀

免差餉有咩用

土生土長香港人果然係最賤

賤過 力架

比南亞狗

年年都係

佢講得柒係真嘅 3億個重點放係派飛到

波叔好波 祝你全家長命百歲

真係有二千

三糧定雙糧？

屌你老母2千蚊

2000蚊ipad mini都唔夠買

哇 2019dse唔洗錢

已經開始培育啲新移民𡃁仔

無派錢

社工真係大熱
仲讀it 工程果班真係傻仔
一校一社工 支援蝻
番工輕鬆2,3皮

係網上unlike 然後繼續返工囉屌

屌你代繳

又關愛基金益蝗

免差餉？屌你老母直程要廢除啦

哈，11年我無份，依家你益啲細路

自修生呢？

二千蚊究竟可以做啲咩呢？

好似特登激嬲人

無料兼on9

識唔識分全資同大股東

2019年免費dse

食屎狗 囤地波

DSE都唔洗錢考 又係學生ON99